防暴公然打劫 絕不是樹大有枯技

而係黑警25K黑社會真面目

防暴一人拎水 仲要加埋同隊所有防暴知法不執法

為公職人員行為失當

點解咁多防暴隊員見到佢打劫，都唔立即公正無私執法？

唔好spin去單一事件

係成隊防暴協助打劫

今日唔解散警隊，下個就打劫你

仲有pprb 事後幫手補畀錢都係知法犯法
點解佢地唔執法？
Pprb 都係公職人員行為失當

偷冰。。。。。。水

25K 又打劫 又犯毒

又犯毒 又打劫

呢件事反映警隊係明顯知法犯法

PPRB事後畀錢 係包庇同袍嘅表現

黑警同中共係一撚樣

香港驚賊 免費任擸

連法官都唔理架啦
總之香港人犯法就要坐監
警察犯法呢？ 當睇唔到

防暴係武警
武警係香港執法應該會係日常

大家可以留意下隻防暴狗個眼神擺明當自己係皇軍見到野就立

葵青區區議員周偉雄：「我曾經處理過一宗店舖盜竊個案
個案主被一間便利店發現偷了一包零食，店員報警處理，在警察到場前，家長已到便利店要求即時比錢了事。店員本來都想息事寧人收錢算數。

就在準備付款期間一隊警察到場，知道係店舖盜竊，即時制止店員收錢，還大大聲指責個家長，話佢「妨礙司法公正」，因住唔止告個仔偷嘢，告埋個你𠻹！

按上面個案的邏輯，PPRB是否同樣妨礙司法公正，警察總部的大蛇是否要即時停晒偷飲口及妨礙司法公正的警員職務徹查事件呢？」

金水

推

35+

偷左野
之後搵人交數
都一樣係偷野
刑事 要留案底，要坐監

有槍唔通唔比咩

知法犯法

好彩今次影到咋
運動成年咁長
都唔知偷偷埋埋幾多野

肯定係慣常犯案手法

涉超市高買表證成立 前高級督察激動自辯：「要偷唔係偷公仔麵」

咁明顯單一事件

成隊偷慣晒得呢件影到

push

係單一事件嘅話就捉返嗰隻狗出嚟負責
而唔係第二個部門去俾返錢
處理手法已經證明警隊endorse咗咁做

冇討論空間

射佢個頭啦

做開啦
熟手到

25k搞事

Pprb仲係妨礙司法公正

公然打劫

PPRB 老妨啦！

Pprb協助警員犯法？

單一事件唔洗整頓 ?
殺人犯一生人都係犯一次案啫
唔追究得唔得

樹上皆枯枝

正確做法應該係捉左條友停職查

Push

犯法就係犯法
警察唔洗負責

屋企張床同埋Twitter戰線要人！
天黑啦，番屋企訓覺啦
人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

S

妨礙司法公正

似混入支那軍 支那先會咁慣手勢

今晚牛奶公司就出聲明話已一早通知警方可到全港ok取飲品

試下拉闊去睇 拉闊個畫面 可以睇到係狗改不了偷竊

警察至高無上 中聯辨都唔夠散仔高級

3萬單單一事件

好似黑社會成員咁 每一個警察都係個別事件既黑社會成員

香港警察 公然打劫 25K
請洗search engine關鍵字

慣撚左蝦蝦霸霸，唔比錢

綠甴犯 cap210 18C
其他綠甴公職人員行為失當, 不當場拘捕
PPRB老妨

同隊所有防暴均為睇水同謀共犯
全部懷疑汲及偷竊及公職人員行為失當

黑警犯法
唔洗負責
正一垃圾

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

想犯法 做警察

犯法就係犯法，除非你係警察

成隊人揸槍打劫一支水

佢果隊人同PPRB都係公犯

根本有D唔撚係狗黎
是但搵D老黑混入去夾人數
信不信由你

久唔久都有人叫霸王雞架啦 點會係個別事件

成隊都係妨礙司法公正

係成隊都支持佢打劫
國安法黎到 只會愈黎愈差

啱 擺明成班都係咁

你已經進入中共思路

警察: 我就係法律

黑社會

有組織 有計劃犯案

臭坑出臭草

成班同袍都任由佢拎

Pk tang : 唔好如獲至寶啦你地

Pk tang : 528就係25K 世界

影到晒個樣 唔好話唔知邊隻

犯法就係犯法
除非你係警察

店鋪盜竊案家長欲比錢了事 警方警告：妨礙司法公正

721 你可以話係 藍黃政治問題 警黑勾結
524係理得你咩陣營 依家黑警就係大哂
我成隊防暴黎搶野 之後再搵PPRB老妨

唔怪之得林鄭成日叫人同啲黑警要劃清界線。

524 成隊防暴搶劫市民

打劫

打劫市民

係成棵樹都枯

由塊地開始枯起

系統性犯罪